建議勇武派唔好全部係彩虹出什

而家就係要集中哂啲人彩虹出，佢只要check一個站既cctv就好易追蹤

可以分散係鑽石山，黃大仙，樂富等站出

一樣有巴士再過

各位小心

出閘

想問下有冇巴士線提供

推

樂富有11D
鑽石山有89、89B、80

巴士去到彩虹再入都無港鐵出咁高危

集中彩虹出會好危險！！！

佢地集中人力物力睇一個站就得

勇武巴打唔好彩虹

建議遠方黎既兄弟可以早少少唔同地方上車

pish

經旺角既都大巴車入，會安全好多